{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "휘닉스 리조트 평창 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内は、予約のお知らせに詳しく記載されています。 また、複数のイベント情報が提供されます。 1番イベントはHAPPY TUESDAYで、毎週火曜日にチェックインするお客様に客室アップグレードと36時間ステイを提供します。 2番イベントはスノーパークオープンEVENTで、スキー場開場から12月7日の間にチェックインしたお客様にスノービレッジやリフトを無料で提供します。 3番イベントは宿泊客スキー入門体験で、冬季期間にチェックインした宿泊客に先着順でスキー入門体験講習を提供します。 期間は12月8日からです。 4番イベントは宿泊客のためのサービスで、ゲレンデ利用、サウナ利用、キッズプレイラウンジ利用に対する特別タイムを提供します。 チェックインは2部制で、1部チェックインは11:00~13:00で、チェックアウトは翌日09:00です。 2部のチェックインは15:00~22:00で、チェックアウトは翌日11:00です。 日曜日は2部チェックインのみ可能です。 客室はオレンジ棟、ユーロビラ、グリーン棟、ブルー棟に分かれており、それぞれの客室は様々な大きさを提供しています。 調理可能な客室はオレンジ棟、ユーロビラ、グリーン棟で、ブルー棟は調理できません。 追加人数は1人当たり15,000ウォンの費用が追加されます。 付帯施設の詳細については、宿のポリシーやリゾートのホームページをご確認ください。 入室についてのご案内はリゾートのホームページでご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "HAPPY TUESDAYとは何ですか？",
            "answer": "HAPPY TUESDAYは毎週火曜日にチェックインするお客様に客室アップグレードと36時間ステイを提供するイベントです。"
        },
        {
            "question": "スノーパークオープンEVENTとは何ですか？",
            "answer": "スノーパークオープンEVENTはスキー場開場から12月7日の間にチェックインしたお客様にスノービレッジやリフトを無料で提供するイベントです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客スキー入門体験とは何ですか？",
            "answer": "宿泊客スキー入門体験は冬季期間にチェックインした宿泊客に先着順でスキー入門体験講習を提供するイベントです。期間は12月8日からです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のためのサービスとは何ですか？",
            "answer": "宿泊客のためのサービスとして、ゲレンデ利用、サウナ利用、キッズプレイラウンジ利用に対する特別タイムを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは2部制で、1部チェックインは11:00~13:00で、2部チェックインは15:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室は何棟に分かれていますか？",
            "answer": "客室はオレンジ棟、ユーロビラ、グリーン棟、ブルー棟に分かれています。"
        },
        {
            "question": "どの客室で調理が可能ですか？",
            "answer": "オレンジ棟、ユーロビラ、グリーン棟の客室で調理が可能ですが、ブルー棟では調理できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数にはどのくらいの費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり15,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "付帯施設の詳細については、宿のポリシーやリゾートのホームページをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "入室についてのご案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室についてのご案内はリゾートのホームページでご確認いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 563
    }
}